你以為班狗淨係會得一次凌晨拉人？

今晚黑警又偷偷地拉人喇 冇人提？

隔離post話聽到藍田都有人叫救命
其實佢哋一直都做緊
只不過前日係紀念日⋯所以先捉到出面想刺激我哋

我唔想手足比人偷偷地拉走啊 幫手推下 睇下有冇人錄到

認真po 求推

Push

推

10號凌晨
位置係慈雲山匯豪山
0055有女聲嗌”救命”
0224有男聲嗌”冇人會救你”
然後就有打人聲傳出
私家車 一黑一白 冇狗車